[月經]有冇人長期發清醒夢?

發覺人愈大就愈黎愈少發清醒夢
有冇人係成日都發到清醒夢?

成日發 瞓咗幾粒 鐘好似冇瞓過咁